[魔獸官方平台] 有冇師兄一齊玩人族無敵?

雖然人族無敵都好耐歷史..但咁耐以黎都咁好玩..
小弟玩左幾個月到,仲係新手一名.有冇師兄一齊交流下..
玩開2.2a版..

推推